我總是裝得很忙，忙著生活、忙著社交、忙著忘記，忙得連我自己都快相信，我再也不愛你了

時間可以治癒一切傷痛，但卻只算是庸醫，忙碌可以讓我們忘卻悲傷，但卻只能是暫時。

平常，當我們受到打擊時，會想要更努力、想要振作重新站起來，不過，如果這一次的打擊超過了你的承受範圍呢？

也許你會一蹶不振，但我更相信生活還在繼續，所以無論你有多不願意，都要繼續帶著傷痛走下去。

這時候的你唯一能想到的只有逃避，你用各種各樣的工作和應酬來麻醉自己，強迫自己相信自己活得很好，就算沒了他，也會很好。

以往對工作愛理不理的你，現在比誰都積極，朋友喊你去的聚會，你從來都不會拒絕，不是因為這些東西能帶給你快樂，而是沒了這些東西，你會更不快樂。

或者說，你會再也沒辦法藏住你的不快樂。

在外人面前，你總是帶著微笑，跟別人說著自己現在有多自由自在、過得有多充實，現在的生活比以前好多了。

其實，你自己都不相信，夜闌人靜處，對著星空你能發一整晚的呆，早上把眼淚一抹，又要換上那副微笑去面對生活。

我要跟你說的是，你已經做得很好了，你比你想像中的還要堅強，即使自己早已遍體鱗傷，你仍然不想麻煩到身邊的人。

如果撐不下去了，那就好好躺一會，那些愛你的人總會陪在你身邊。

喜歡的話記得多多點讚分享，也不要忘了追蹤我（ig : hkteen.words），謝謝你們讀到這裏。

太感人了！